帶咗成年，一人兩個帶口罩嘅優缺點

我先

有胃氣，自己要聞番
面大，帶完口罩遮唔晒塊面顯得仲大

呢一年無去過睇醫生

多咗暗瘡黑頭
又要洗錢，雖然唔多

缺點一大堆
唯一優點係唔洗俾狗認住個樣

諗落又真係.....好似連感冒都冇

唔洗化全妝

哩個真
紋咗眉嘅仲爽

黑面無人知
唔洗化妝

爛面

剃少咗鬚

d 撚樣口臭問題都少咗

同啲老細傾嘢時試過被要求除口罩
死都要睇埋表情變化

有,但唔係呼吸傳染病

戴左成年豬咀
TW08SF+2097+200J
照對比下缺點

1. 磨鼻會生毛
2.兩邊點都會入少量氣 特別係吸左面油之後

屌睇錯題目講口罩缺點

個芯要幾耐換一次？

冇計真係缺多過優

夏天焗d，冬天覺得完全冇問題

冬天可以擋到風 塊面唔使吹到咁凍

遮住自己個樣，出街有自信咗

5到8個星期左右
平日1日10個鐘左右 六日就4個鐘
我做野唔洗見客照戴住
隔埋味太爽

難得又多一個優點
唔洗煩塊面㿺㿭

同感

工作需要有時要外出
曬到成個口罩印...

都幾耐喎！！
隔埋味哩真心爽！
唔洗見客哩個最開心
成日見有人帶好細個近乎三角形，個款又係咩名？
成年都冇去查過

皮膚差左 成日出油

街上面多左靚女

冇病過
呼吸有害

缺點：好難睇到靚女全相 要捕佢食飯時望

射波個陣要睇

順眼d
多左人望

唔知 我3m同重松派
個d特別d又比較小眾嘅買filter都貴d
3m我安心d
前年都幫唔少

梯型口罩見過未？

男人老狗化妝一定係gay

打乞痴果陣要拎開半邊口罩,做多左動作

死廢老

試過成星期冇剃

曬咗成年，個印跟幾年

係好聽

專業人士

學野學野，啱啱先知重松係咩
3m真心正！但費事帶出街驚煩
以前唔帶口罩都成日俾狗查
著西裝都俾狗查樣衰真係冇計

梯型冇見過，但第一下諗起竉物嗰啲

成日拎唔切做唔到廢老行列

有埋孤度

小妹都廢事俾膠你

舉例=你自己會做

乜邏輯

帶住鼻敏感會好左

電話用face id解鎖唔方便

ios有machine learning
我嘅話
素顏ok
豬咀ok
口罩要打密碼

優：冇病過
缺： 戴得耐會頭痛

1. 病少左
2. 大多數時間唔洗聞人地口臭

人地睇唔到我幾靚仔

被口罩磨到㿺㿭，尤其係貼面邊位